1. Ustaw opcję 'Public', zamiast 'Private'
2. Wejdź w odpowiednie repozytorium
3. Skopiuj link i wyślij, potem wyloguj się
4. Osoba, która będzie się chciała dostać do repozytorium, będzie musiała użyć własnych danych